[2016最後機會]邊個識打個「嚻」字,我立即認做佢契爺

即將踏入2017年,希望連登仔高抬貴手

嚻？

我唔收契仔好耐

咁易打 我唔會中伏嘅

好在唔識

唔識

得一個識打

又收契仔

我等緊各位巴打俾機會我

口口頁口口

唔識打

有無巴打教下上面班廢柴

嚻..?

巴打好勁

嚚
咁易打

嚻

巴打厲害

嚻⋯⋯

恭喜樓主收左幾件契仔

吕頁吕差d過年多封利是

嚻

契仔

大家咁講

巴打你個名

個標題怪怪地咁喎

btw嘂

Happy new year

紅字加369
好霸氣呀

毒撚無人約已經好慘

仲要俾你收做契仔

恭喜樓主

一陣逐個逐個mark低名先

嚻

照返正常倉頡拆碼咋喎......

唔通要用某國拼音輸入？

嚻
有幾難？

好撚型喎契仔

全盛時期可以有幾真心？

咁多契仔 夠唔夠錢封利是呀

睇咗兩次個題目先睇到

屌你老母

當你識打

嘂 好似打錯

樓主咁多契仔
新年派利是麵派到手軟

咪係，要收都等過左新年先啦
Btw識唔識打要睇樓主封利是有幾大封

係咪個囂字嘅異體？ 倉頡呢啲字太易打了

叫佢地叫嗌聲契爺先啦

撚狗咁撚

又多一個

太多mark唔晒

咁多人衝出嚟做契仔

噐

收到手軟

第三頁都仲有盲撚衝出黎柒

口口一金口=嚻 （倉頡）

真心到咁

2016最後一刻成功做人契仔

嚚

我真係恭喜你啊 契埋樓主d西..西契弟做契爺 快撚d斟茶添啊

嚻嚻嚻嚻嚻嚻嚻嚻嚻嚻

㗊 好似漏咗啲嘢

嚻

口口一金口

2016收到廿個,差唔多夠皮喇

契仔

屌，同一樣野照抄黎玩，
低質到呢

叻

眾人皆醉你獨醒啦巴打

笑撚死

新年快樂呀各位契仔

口

雦

「記佢做契爺」唔係指打到宇個巴打做契爺樓主做契仔咩？

屌

嘂
有幾撚呀傻仔

睇左幾次都睇錯，屌
之前睇開「認佢做契仔」，一時轉唔切

竟然咁少人識打 利申唔識

我隻狗識打

嚻 契仔

奉勸各位巴打
新一年打小D飛機啦
咁多個都眼殘

點解咁撚多on9

上面堆柒頭真係要驗眼

嚻嘂嚚噐真係幾難打

真係玩到2017都仲有人中

恥笑開始

㗊

咁撚多契仔,我收唔晒喎

嚣

2017仲未收停

口口一金口
嚻
契仔你好

你先係被人收左做契仔

契仔你好

玩過咁多次都仲有人中伏

丫屌
對唔撚住丫契爺 高抬貴手

仲要柒幾多次

契仔乖

囂

2016最後機會
樓上果啲做乜啫，過左啦

俾個機會佢地啦

我唔識打呀契爺

2016收到2017

我要收返一封大利是啊契爺

契仔咁乖,我實射好多俾你

口口一金口

Good post leave name

收夠契仔喇,俾我停得未呀

好撚柒 真係衝出黎
標題都唔識睇
叻叻豬 讚下先

又多一件

契仔唔嫌多，一日收幾個
利申：唔識打

驗眼啦望

呢啲post 已經係日經咁濟
點解仲有人中伏

1.大量on9仔鍾意做人契仔
2.打丁打壞腦
3.天生懵卵

我唔識打 but收我做契仔ok?

copy落黎收埋你

嚻
口口一金口

新一年都咁多on9仔

要衝出黎做我契仔我都阻唔到

個撚個仲要加個「 」真係撞出嚟柒
利申唔識打

個字好靚

第7版仲有戇尻衝出嚟

認做佢契爺

睇清楚啲啦成班契仔

心滿意足了

唔識打有無得做契仔

留個機會俾其他人ok？

嘂

做唔做契仔好呢 好想收大利是喎

成班衝出黎做契仔

打唔到，求教

出左咁多次都仲有人中伏 定連登仔咁想做人契仔俾契daddy呵護

明明同一樣嘢
玩過無數次 都有人中伏